3台7月完約，有冇sales幫到手？

用緊無限上網，台果邊打黎講續約有無限要380到
會唔會有平D？

推

Smartone 78蚊係乜速度 完左5gb有冇得用